[波台友好!] 打吡戰C.朗竟向美斯嗌加油, 並互相擁抱

美斯與C.朗拿度是當今球壇水平最高的兩位巨星，這次的國家打吡，他們也是備受關注的焦點人物。不過美斯搶走了所有風頭，阿根廷人用自己高超的水準、神奇的入球以及獨特的慶祝入球動作，吸引了所有球迷的注意。賽後的媒體上，美斯成為當之無愧的封面主角，而C.朗拿度不見了蹤影。但是在賽場上，兩人的互動卻十分親密。

C.朗拿度與美斯的爭鬥是最近幾年球壇的最大話題，不過在比賽中，兩大巨星事實上是非常尊重對方的，他們有惺惺相惜的感覺。值得一提的是，雖然C.朗拿度和美斯的一舉一動都吸引著人們的眼球，但在比賽中仍然有非常珍貴的一幕被人忽視，那就是比賽開始前，兩人曾友好地擁抱。

國家打吡開始之前，兩隊球員都站在自己的半場等待比賽開始，這時C.朗拿度和美斯來到中線附近，他們握手，擁抱，兩人都要向對方表示自己的敬意。在今季首回合的國家打吡中，兩人就曾非常友好地並肩，而此次國家打吡這種友好的態度也繼續展現。C.朗拿度將手搭在美斯肩上，而美斯也將手放到C.朗拿度腰上，這一畫面被看台上的一位球迷拍了下來並放到網上，這也在西班牙球迷中引發了熱議。

而在比賽當中，C.朗拿度竟然還有一次樓了美斯的肩膀，當時C.朗拿度從美斯身邊走過，口中唸唸有詞，而西班牙媒體根據C.朗拿度的口型，推斷出C.朗拿度所說的話為「Vamos」，即加油的意思，而美斯當時顯然沒有反應過來，略帶茫然的回了一句「啊？」這時C.朗拿度眼睛注視著美斯，再次說了一遍「加油」，然後就把自己的左手搭在了美斯的肩膀上，而美斯則用自己的右手摟了C.朗拿度的腰一下。

西班牙《世界體育報》表示，這證明了兩大巨星的敵意，只局限在競技範圍內，事實上他們之間的關係是非常好的。足球是偉大的，過去10年，C.朗拿度與美斯為球迷奉獻了非常精彩的足球，他們也英雄識英雄，明白自己之所以能取得目前的成就，是與因對方的激烈競爭而產生的動力分不開的。

啊？

Vamos

明明就係 bu你阿摩

完場後呢

咁計較

美斯真係成個毒撚咁

一個負皮

又同山區兒童上德育堂 阿炳

一個剃鬚精神爽利，一個成面鬍鬚頹廢樣

垃圾郎唔知醜

美斯個樣好蒼老，c朗睇落後生好多

Ramos

牙朗原來一早提美斯小心Ramos

阿朗在下一盤很大的棋 美斯

原來落左order要收美斯山

on9 Vamos係解let's go

性暗示

果下真係好毒

牙朗有口德

所以話上天真係公平
美斯咁好波，就要捱返咁上下身高

我睇完張gif 拉落去居然有人同我諗的一樣

美斯C朗退役之後，仲有咩人會上到佢地個level

2&b

屁馬有機

你望下現今有咩「世三」同新星

牙朗口德+10

吓？！

呢句真

連囝

英超有阿古路同2和b之爭

完場後

messi: Ramos

pique

我都覺得係

Ramos
messi:?!?

佢兩個做隊友應該幾好，美斯反正轉左做波，唔似佢同巴利兩條友各自為戰咁

兩個競爭性減低就唔會一齊keep到咁耐

有佢咁好波 咁多錢 有靚老婆 我再矮幾cm都願

vamos應該bamos?

生到成個列貝利咁樣我都制呀

梗係制，列貝利仲靚仔過我

列貝利樣+謝雲奴頭？

洛賓頭C朗樣會悲劇d